### навчальний проект

## ввдення в тестування

---

Завдання: 

написати функцію, яка буде приймати на віхід текст і повертати реверсований текст:
"abcd" => "dcba"
Якщо текст складається з окремих слів (слова - відділяються симовом пробілу), то кожне слово 
зберігає своє місце в тексті
"abcd efgh" => "dcba hgfe"
Якщо в словах зустрічаються небуквені символи - вони повинні залшитись на своїх позиціях
"ab1cd#" => "dc1ba#"
"qw%^er @12ty" => "re%^wq @12yt"

Для всього коду написати модульні тести - використовуючи пакети unittest і pytest - використання
кожного з модулів тестування - окремий модуль.
